冇安全感呢個理由足以令我每日想死

冇西屌，我忍
溝唔到女，諗住公司中女打j算
但做人真係好冇安全感
每日出到街
好多d唔知咩人
睇新聞
週圍又打仗又破產又窮又盛
連d老野同我傾開計都話
舊底係窮
但就唔會好似而家咁立立亂
話都支持仔女唔生細路
好驚總有一日
未有人殺我
我就驚到殺左自己先